發覺冇人跟進登報後外國既迴響

認真 非五毛
登報後竟然冇人跟進外國既迴響
外國新聞opinion少得可憐（講緊係opinion）

等於黃背心咁，香港人睇都係睇幾日就冇左件事，所以最緊要都係靠自己